[BNO]Sunderland 好唔好住？

未去過Sunderland
想問下大家意見